可唔可快d搞反個大遊行

一來話比香港人知我地仍然有大部份嘅民意 追究黑警暴力 無能政府
二來勇武嘅可以抖抖先
感覺近排d警察玩熟咗我地嘅遊擊 d支援快咗好多 愈黎愈多手足比人拉

五大訴求 缺一不可!

推 勇武調整策略
和理非無不反對 都要照出

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

推

721

818立即和理非遊行聚集所有街坊，堅持五大訴求，追究黑警

絕對支持
係時候動用一次大遊行

推
睇到好撚嬲 嬲到喊

就算民陣搞我覺得都係唔會批

屌你老母岩岩太古d黑警殺人咁撞d示威者落電梯

我地輸在無日日一齊training 傾策略
假如有一班手足可以有共識 有夾過
至少避免到扮狗混入？

應該每次岀地鐵站前都要塭一兩個去探路